美國駐華大使館發表聲明 呼籲中國當局立即釋放「所謂犯罪」的12名香港人！

口交部

Thanks

口交部 : 我閂埋門打仔, 關你撚事呀?!

咬部：等等，我仲搵緊Template

都唔明點解喺大陸審